如果女人用尿兜柯尿，應該用咩姿勢柯

琴晚失眠訓唔著，諗左好耐，女人可以點樣係尿兜柯尿

應該要吉高腳Mar開雙腿 西放中間咁柯
定係
雙腳痞低係尿兜凸出黎個個位 當座廁咁柯

一早已有人發明左工具等女人可以咁做了，你邊樹鄉下?仲諗緊?

有d女天生個西生得高，可以好似男人咁去